好似有少少鍾意左個男仔

點解有好感

go

上啦仲諗

應該會geh, 佢今個星期都有泥?

點go

你個名

講多啲啦
同學定同事？有無佢contact?

直接揾

巴打有機 上得

我唔係巴打

搵啦
吹幾句水 順便講下有咩好食 話搵日一齊
第一次未fd搭fd
之後未smooth

ps.同你角色倒轉
有女仔鐘意我比晒signal 但我又唔主動
考晒試先約 當識個fd先

是但揾d籍口啦

快啲上啦男人老狗驚咩鳩
我都對個女仔有好感 但應該都冇機會了

佢已經有女朋友

我會唔會變成你個女仔朋友咁 又唔知人地對我點

咁我要揾個好啲嘅籍口 一陣佢hea覆我就好傷

我唔係男
點解無機會？ 話唔定佢都等你揾佢呢？

佢話佢無架

睇下佢有咩興趣就番佢話題

以為係自己出po

點解未有人問樓主樣
如果靚女，對方應該肯有進一步發展
如果唔靚，可以試下做fd，將來可能有真愛

咁做住fd先啦

遲d可以令佢習慣你再係佢生命中消失
佢之前日日po snapchat
依排唔po
搞到我心掛掛
係咪block左我 見我對佢睇落無反應

但咁我應該幾時揾佢

佢點搞笑法

點解呀 講嚟聽下

我覺得自己唔靚 做人最忌有自信

咩叫睇落無反應
咁你試下Snapchat佢 睇下點
應該唔會無端端block你掛

你信嗎？

WhatsApp Say個hi囉

見我對佢無動於衷
之前話搵日約佢但無左件事
不過唔緊要啦 遲下whatsapp佢睇下佢應我快唔快
同上堂睇下佢對我咩態度
再判斷

Btw 依年幾我發現左一樣野
好多對我有興趣既女仔通常 係我面前都唔會主動r我講野
而係會默默觀察 扮到唔care你咁

所以就係咁
機會要靠自己製造
唔好到時又後悔
一係你同一個 你信得個 佢個fd
睇下佢幫唔幫到你
我同你差唔多 不過中間人覺得我太高竇 無再做野
咩都無同我講 我要靠其他人先知件事

我信架

我hi完佢 佢hi返我 跟著dead air 咪死

到時就有野講

咁你又衰咗啲嘅
佢可能仲等緊你約佢

我都會扮到唔care咁 驚俾人睇穿自己諗乜

你啱

無中間人呀我呢度
唔識佢啲fd

唔好咁天真嬌啦

等考完試先

對住啲有好感 算係識但又唔係朋友既男仔應唔應該主動
例如add佢snapchat
有冇巴打可以教下我

唔好呀 你咁樣衰

有電話就好辦啦

有電話但唔識 揾人會唔會好奇怪

一開始就成班friend 約出嚟”順便叫埋佢”， 同埋覆下佢啲Snapchat Story， 如果佢去食嘢就問邊度嚟㗎幾正

同佢冇common既成班frd 又驚add佢snapchat會好odd

得閑先

係就依兩個星期內啦
再過多排佢唔記得左你 del你電話
就喊都費時
加油

我會架啦

有意咪同佢傾多d flirt

借啲意問吓佢嘢！

返part time有個男同事幾可愛
想識佢但係只講過一兩句野
自己又怕醜
可能見埋最後2日（一星期一日）就無得見
想問佢拎電話可以點做？

直接問囉
大家同事一場，話留下底方便嗲下咁囉

本住唔問一世後悔你就會問到架喇

諗下平時同佢傾過啲乜 如果見到fb ig有類似啲post即刻share比佢睇
又或者類似嘅生活小事都可以講
之前都係咁同男朋友變熟
利申：絲

唔明顯咩？一黎就問人電話

但佢會唔會好易估到我諗咩

好 我會試試 呢兩日就試下揾佢

我都係

幫人開門就有好感

估到就估到㗎啦 如果佢有意思都會回應返你㗎！

希望係咁啦

你都要努力啲

快啲約我啦等你好耐

我成日都幫人開門 又唔見有人鐘意

可能有呢 人地唔敢同你講咋嘛

如果你等緊你個個嘅話 你就主動揾人啦